{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70378&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 여우별 무인텔 Drive in"
    },
    "text": "2022年3月にオープンした最新施設の無人ホテルです。 プライベートで様々なスタイルのDrivein客室とプレミアムルームでリラックスできるプレミアム空間です。 客室に設置された大型窓から眺める素敵な自然風景は、疲れた心身を癒してくれる絵です。 電気自動車充電専用駐車場と75インチの大型テレビ、スチームクローゼット、空気清浄機などが備えられており、鎮川、曽坪、革新新都市から近い距離にあるキツネ星無人ホテルに旅行に来てください。 当ホテルは駐車施設を保有しています。 客室駐車可能です。 周辺には鎮川ICが位置しており、当ホテルの入口にはCUコンビニが新規入店し、正常営業中です。 また、鎮川の名所であるノンダリ草坪貯水池があり、ゴルフゾーンカウンティ花郎CCもあります。 また、忠北革新新都市からも近いです。 当ホテルの前にはグルメ食堂の新潮坪ガーデン(定食サムギョプサル)があり、美味しい食事もできます。 全客室にはNetflixの無料視聴が可能で、広い窓と最高級インテリアが備えられています。 ホテル式寝具と75インチTV、LGスチームクローゼット、空気清浄機、無線ウォッシュレット、ヘアアイロン、Wi-Fiなどが備えられております。 ご予約のお客様は、お店に到着する際にお電話いただければ、客室のご案内をさせていただきます。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者の予約及び入室の際の予約キャンセル及び退室措置となります。 全客室は2名室基準で、ツイン客室は追加料金をお支払いいただくと3名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "プライベートで様々なスタイルのDrivein客室とプレミアムルームがあります。"
        },
        {
            "question": "客室から眺めることができるものは何ですか？",
            "answer": "大型窓からは素敵な自然風景が見えます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "電気自動車充電専用駐車場、75インチの大型テレビ、スチームクローゼット、空気清浄機などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "鎮川、曽坪、革新新都市から近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "鎮川IC、CUコンビニ、ノンダリ草坪貯水池、ゴルフゾーンカウンティ花郎CC、新潮坪ガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具、75インチTV、LGスチームクローゼット、空気清浄機、無線ウォッシュレット、ヘアアイロン、Wi-Fiなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名室基準ですが、追加料金をお支払いいただければツイン客室で3名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 384
    }
}